光復IFC admin潛水超過1小時請自行判斷是否繼續前往ifc

#admin有話兒
已重新聯絡 但只回覆一個「？」
請自行判斷是否繼續參與

現時IFC已被包圍

今晚中環 ifc 商場再次有人發起「和你唱」活動。中環一帶的道路及港鐵站內已有警力駐守及作出隨機搜查途人的行徑。在中環一帶的民眾請提防警方隨時以《禁止群眾聚集規例》為由搜查、票控甚至驅散等行動。

#安全威脅觀察

手足自己判斷

推

推！

be water啦

小心

Tui

手足小心

#中環
1803 中庭對出民祥街有大量狗車戒備
#黑白新聞

#admin有話兒
光復ifc：我會搞

其實班狗都幾好撚，求其一條友吹一吹就成班好似如臨大敵咁乜狗都出哂，搞到中環東行塞晒車

1812 #中環 至少10軍裝 ABCD出口 徘徊 戒備

揀

tg 報ifc 周圍已被包圍
830 未必夠返工JJ 支援
手足自行決定

現場已經叫緊口號